點解啲人咁鍾意facebook留言tag人名

有時見到啲post幾得意，或者發人深省既post，都會入去望下啲留言，睇下唔同人既睇法。

屌，一禁入去全部都係tag名，留言位唔係應該比人講野，幾時變撚到全部tag名

邊個含家產負皮

因為依家啲人on9